狗隊新裝 - 手臂方形盾

新年新禮物，連圓盾都咁新淨

希望唔好刮花啦

角位打人好傷

增強殺傷力

方死唔係淘反黎咩

可以用角鋤人

睇落個邊好峰利

唔好拎captain 同警甴比

Gundam ?